班M43撚都低低地

機都未賣就幻想L mount會統一個巿場

L mount係m43?

講真如果死馬係咁狂出鏡支持
市佔真係唔大問題

M43 rumours

而家買A7r3好定等埋panasonic出好

等埋啦